原來CSL到而家都未有5G全部市區覆蓋

啱啱轉台去csl諗住開開心心用5g，點知頂佢個肺全港得嗰幾區有5g，個4g仲要好撚慢，有時候收得果20mbps打電話去投訴完又係咁，話幫我跟進，之後都冇覆番我電話

成日睇左CLS

5G聽講各台都鋪緊, 好似年尾會好好多, 自己就用緊CSL 4G, 其實速度幾好呀, 睇位置, 有時行過百mbps又有, 有時行幾十mbps又有, 不過上網睇片都順既

慈雲山公屋收8m都夠膽死

今年轉用5G 已經係on9

全速？

係呀

8mbps慢過3G原來有人仲慢過我，有冇打去問下點解BTW唔好自爆

8m 係講緊4G network?

當然啦

覺得CSL好仆街，未搞掂晒就收人錢

我話你知，我有時無聊會disable 個4G，用番3G，睇YouTube 都係無問題架。
不過而家3G個coverage 差咗好多，好多時得番2G。所以無得咁玩了

真係CLS公司

佢依覆蓋邊啲地方

佢話第四季做到九成5G 覆蓋，仲只淨返三個月，華為精片又無仲燒埋間廠，我都諗緊佢做唔做到

除咗油尖旺同中上環，你試過邊到有5G 信號

冇

慈雲山都無？

得旺區有

其實個個台都重攪緊